%\PassOptionsToPackage{table}{xcolor}
\documentclass[dvipsnames,hyperref={pdfpagelabels=false}]{beamer}
\let\Tiny=\tiny
\usecolortheme[named=BrickRed]{structure}
\usefonttheme[onlymath]{serif}
\usepackage[utf8x]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[italian]{babel}
\usepackage{beamerthemesplit}
\usepackage{graphics}
\usepackage{minted}
\usepackage{mathtools}
\usepackage{enumerate}
% setta lo spazio intorno a minted
\setlength\partopsep{-\topsep}
\addtolength\partopsep{-\parskip}
\addtolength\partopsep{0.2cm}
%
\usepackage{csvsimple}
\include{pygments}
\usemintedstyle

\usetheme{Berlin}
\useoutertheme{infolines}
\makeatother
%\preto\tabular{\global\rownum=\z@}
\setbeamertemplate{footline}
{
	\leavevmode%
	\hbox{%
	\begin{beamercolorbox}[wd=.4\paperwidth,ht=2.25ex,dp=1ex,center]{author in head/foot}%
		\usebeamerfont{author in head/foot}\insertshortauthor
	\end{beamercolorbox}%
	\begin{beamercolorbox}[wd=.6\paperwidth,ht=2.25ex,dp=1ex,center]{title in head/foot}%
		\usebeamerfont{title in head/foot}\insertshorttitle\hspace*{8em}
		\insertframenumber{} / \inserttotalframenumber\hspace*{1ex}
	\end{beamercolorbox}}%
	\vskip0pt%
}
\makeatletter

% Stile del riquadro \riq{}
\definecolor{light-gray}{gray}{0.95}   % Colore di sfondo
\setlength{\fboxsep}{0.3cm}            % Padding
\setlength{\fboxrule}{0.03cm}          % Spessore del bordo

\newcommand\source[2]{
	\inputminted[fontsize=\footnotesize,linenos=true,tabsize=4]{#1}{#2}
}
\newcommand\riq[1]{
	\noindent\fcolorbox{black}{light-gray}{\parbox{\dimexpr\textwidth-2\fboxsep-2\fboxrule\relax} {#1}}
}
\newcommand\ogrande[1]{
	\operatorname{\mathcal{O}}#1
}

% Dati della homepage
\title{
	Relazione del corso di Algoritmi numerici
}
\subtitle{
	Esercitazioni in laboratorio ed implementazione dei relativi algoritmi
}
\author{
	Del Duchetto Francesco,\texorpdfstring{\\}{Lg}
	Di Luigi William
}
\institute{
	Scuola di Scienze\texorpdfstring{\\}{Lg}
	CdL {\rmfamily\scshape Ingegneria e Scienze Informatiche}
}

% Fai sparire la dannata data
\date{}

% debug
%~ \includeonly{7_integrazione_numerica}

\begin{document}

%--------------------------Homepage
\begin{frame}
	\begin{center}
		\includegraphics[width=2cm]{logo}\\
		{\rmfamily\scshape \scriptsize{Università di Bologna}}\\
		\scriptsize{Polo scientifico-didattico di Cesena}
	\end{center}
	\titlepage
\end{frame}

%--------------------------SEZIONE: Introduzione
\include{1_introduzione}

%--------------------------SEZIONE: Numeri finiti
\include{2_numeri_finiti}

%--------------------------SEZIONE: Calcolo degli zeri di funzioni
\include{3_zeri}

%--------------------------SEZIONE: Metodi diretti per la soluzione di sistemi lineari
\include{4_metodi_diretti}

%--------------------------SEZIONE: Metodi iterativi per la soluzione di sistemi lineari
\include{5_metodi_iterativi}

%--------------------------SEZIONE: Interpolazione polinomiale
\include{6_interpolazione_polinomiale}

%--------------------------SEZIONE: Integrazione numerica
\include{7_integrazione_numerica}

\end{document}
